近年d奇蹟反cup,之後果輪就出局

巴塞6一1，3一0巴塞
就算當年拉科4一0ac都好似係

不過我信阿朗又破歷史

祖記
曼連
亞積士

車仔反cup拿玻里後成最後贏家